被人玩感情 好辛苦

佢仲要同識嘅人講啲對話內容 跟住一齊笑

香港有難 仲談戀愛

去轉機場就唔會傷心

國家有難唔代表對人可以冇感情
利申前線識

我好辛苦有冇人明 感覺好似原來一直比人玩緊

踢波出身汗冇事啦

踢嘅時候都仲會諗緊 踢完之後都會諗 可以點

當佢波咁踢

我認真㗎 唔好講笑啦

講同你嘅對話内容？

吃屎啦想起我底

你講到1999

我個個too

[member] same 係咁嘲諷我 串鳩我 我扮緊唔知/member]

咁都係幾個月貨仔，揾過個啦
你都識講比人玩感情啦

啱啱先經歷完 試過去憎佢 唔夠三個鐘就打消個念頭 想揾返佢但係又唔想佢覺得煩 宜家靠著參加社運上前線去分心

姐係你本身諗住有機一齊 原來佢扮晒嘢 實際係笑鳩你?
定係已經拍緊拖

希望 而家情況惡化緊

我明白果種感受，信得過佢將自己心底話同人講然後比人當笑話咁周圍唱，真係柒到想搵窿捐

係 巴？

係

我個對象係女 好彩冇放咁多感情入去 畀人玩咗

可能佢原意唔係想玩你，只不過係佢都唔知點做所以同身邊朋友傾，點知就一傳十十傳百

Cap圖 肯定唔係

我個情況係佢朋友代佢係fb都鬧鳩我，所以我果陣係柒到爆
係米同學黎？係既話米要成日見？

No. Yes 你幾多歲